炒價入左對限量板ultra boost

好撚正
等好天先開黎著

fake

回帶

唔好意思 請問邊撚度假

睇個底就知

睇個面就知

我幾千銀入架 巴打

市面上95%既ultra boost都係假

How much

個面係教人分1.0真假入面最假個隻
不過出面啲人都唔識睇㗎啦
照著啦巴打

又bin c

假到唔會著出街

Binc

假撚到仆街

假就咪拎出嚟曬命啦

樓上係咪咁多真心

好撚假[black] [/black]

上面話假果d著過ultra boost未
我有對同樓主一模一樣 一定正版

話明限量版梗係少見啲，成班未見過當人假

Ultra Boost 係白色真係第一次見

上假下真 原諒真個對我哥成日著去跑步比較黃
我哥係Adid office人 所以之前特登買左對假既黎對比
希望幫到大家分真膠假膠

睇boost底就知fake

Btw真心定假膠

對boost無用 上面造鞋已經玩到用埋真boost做底

你地唔好一黎就講假啦屌 真心分享
賣家話有能力拎到大量好貨
而且又唔洗交貴租
仲送左支r8試用裝比我

$3800
呢個價 出面唔會搵到

板

你哥果對似假野 果3間紅白藍膠袋咁既色
有出過咩?

好撚多真心
呢張相唔知見過幾多次

.....原來咁多真心膠...

假貨價錢有真boost咁抵

真到咁都話假

個底好明顯係假，但個面點分？

呢對邊有出過？
好明顯假

你仲好笑

又撚狗班新會員

boost本身就係發泡膠

你個boost 好撚假
3800 算得咩錢
公廁鞋 周街都ultra boost

上網自己對下啦 樓豬 真心唔想你買到假鞋

點解假貨唔可以用真boost? 上淘寶睇下啦 巴打

巴打 你比人呃喎

紅色個對叫Rocket Boost
我唔熟呢啲野 出面有冇賣我唔清楚
我哥好似係15年暑假拎番黎 個陣有boost your summer event
Ching可以上網查下

新會然又比人當狗咁撚

一獲過吊撚哂出黎

有啲係鞋廠攞真鞋/次貨出黎賣

仲要你點對啲細節位都一樣 只係差個印

樓豬又撚狗

撚狗撚得幾開心

自己睇無眼睇

好撚串
$3800 你搵對真既我睇囉

呢對網上圖黎
你見過實物未？

好限量 同你交換

睇完張相 都分唔到你係真膠定假膠

唔明點解話假
同我果對一撚樣
其實呢度有幾多人係有實物 先好肯定咁話我果對假？

你成球野入都可以假

兩對都

當真咁着 自己開心就ok
使撚理得啲人點講

難分真與假

傻仔俾人呃左仲乜都唔知

我見個呢個款但樓主個對係假我肯定

我識你

你點撚樣肯定呢？ 拎過實物上手未？

安靜

你2對換我1對？
等緊下星期好天再上腳

明明樓主個對先係真野

一ser換ok?

咪撚玩啦

撚狗post

我叫浩然啊

報上名來

幾千銀就唔假得？

好多新會然